當你知道嗰個人同一時間同幾個人傾緊既時候

會好冇心機去繼續傾
好似排隊等人覆咁
雖然只係朋友
唔知係咪性格有問題
又唔會期望淨係同我一個傾
最多我想閃人

佢同你既對話內容係點先？

純粹吹水姐 硬係覺得人地專心唔到同我吹水咁

你都可以
分散注意力就唔會care

我同人吹水要好專注 一係就唔傾

我都係咁
如果知道佢同好多人傾緊就會唔想傾落去

中學雞？

我明白呀巴打
係咁架啦
唔好太介意就好